［突發］bob叔出新片！！

太古集團架喎今次真係膠

唔屌都唔得

做乜負皮me

窮不與富鬥，富不與官鬥

個突發嘢係咪畀藍蛆攪

成個package要唔要過萬

咪搞笑啦 過十萬下嘛?

2晚PENHSE 應該3,4萬搞得掂
加埋D MASSAGE 食TEA個D 5皮內啦應該

睇過
閒日18000

咪搞笑啦 過十萬

哇屌!

個影搞到個頭成件玉子壽司咁